★廣傳支聯辦個漆徽★

大家有冇諗過琴日支聯咁緊張就係因為個漆徽畀人整污糟咗，呢d咁有紀念價值嘅相片梗係要大家廣傳啦

廣傳到周圍都見到

光復香港 時代革命

推

印出各區連儂牆啦

呢個真係要推

好多美麗的歷史照片
曬出黎放先

推
去地鐵air drop下先

馬桶蓋

好治愈

pish

振奮人心

無違和感？

多謝樓主j圖
推下先

派傳單比大陸人啦
「香港已不安全，請同胞不要來港以免受傷！」

又要打丁

嗚呀

有冇人有上環宣言條片

有冇人有上環宣言條片

有冇人有上環受傷義士下落
幫手推返上環d post上熱門啊

又係時候推返上環

時代革命
光復香港!